Netflix 有冇啲啱理科仔睇嘅劇？

啱啱追完毒師，求推薦

Strange things 個類情情搭搭嘅就唔使喇，見到個肥佬打個段code嚟開門已經想笑死。

rick and morty

脫緊毒 卡通片不了 thx

台灣法醫果套睇左未

breaking bad if you like chem

德魯納酒店

睇劇都要locate自己咩科
睇etv啦

Rickand morty 都話毒，你算吧啦都係

Better call saul

唉

你冇撚用咖啦

the big bang theory?

柏林仁心

but你想睇咩類型先

prison break

try to read

不了，見男主一時聰明一時蠢好難頂

關物理化學事，鬥智硬漢類型，情情搭搭嘅嘢最好無啦

唔好咁毒啦，睇Netflix 都走去睇卡通片

屌自膠

呀理科仔 你睇得明再講啦 卡通

dark

lol 自膠

認同，樓主好白痴但又以為自己好叻仔

我都係毒撚界打滾多年，你依句說話都聽過不下十次
卡通片就係卡通片，刀劍神話都好多大道理，但都離唔開浸毒撚味

人地隊草睇
都算毒既